同肥妹仔交往既七大好處(精華版)❕

1.一般肥妹仔脾氣好d,相對少公主病。

2. 肥妹仔衣著打扮較為隨便簡單。不用花錢名牌包包，香水，高級內衣，食高級野。

3.身後默默支持你。舒緩壓力妙方。

4. 出街基本上餵飽佢就得。

5.肥妹仔一般性格豪爽。

6.古代女子肥是美，有福氣。

7.唔使太擔心有狂風浪碟，色狼埋身，色狼彈開！

希望有更多巴打明白到肥妹仔係有幾好

Hi Ken !

第4點有可能咩

發現只要一提到肥妹仔既post都好大ching盲反

理性d得唔得阿屌

肥絲呢

肥苟我ok

hi

唔知
第時有機會話你知

男人黎嫁

how to cow catgirl ?

肥妹仔真係好正囉好無

想做第三者？？

1. 肥婆多數自卑，只要你隻眼 稍稍望過一眼瘦過佢嘅女，你就有排煩。
2. 餐餐問佢食乜 都話減肥，實際食最撚多肉
3. 同佢食飯 每次都要叫3-4人套餐
4. 差不多成份人工請晒佢食飯
5. 永遠食飯 佢食2/3 我食1/3
6. 一到夏天 行多兩步就流晒汗，又話攰攰攰
7. 扑野果陣 佢啲肥肉好似海盜船係你前面搖
8. 佢肥 多數全家都係肥人基因
9. 買衫買褲 多數無佢Size 就發脾氣
10. 成日覺得自己會有瘦嘅一日
11. 唔肯面對現實，每次影完相 執相起碼執細自己兩個碼
12. 一聽到個肥字就起晒綱 以為人地笑佢

肥=臭閪

咁肥點洗到個閪呀 一定臭架啦

岩唔岩口味？

妖孽

弊在你嗰啲係超級肥婆

ok既
不過太瘦邊度肥

收啦！！

hater

你條jer仔咁細都洗到

詳細自我介紹

以偏概全！！！！！

到底肥同性格好唔好有咩關係

多數肥妹仔脾氣都係會好d!!!!!!!!!

肥婆嘅性格先難頂

理性少少ok?

負皮

你都理性啲啦不如
邊會多咗肉脾氣就好咗㗎
自己就識好多肥妹朋友脾氣都差 好易躁底要人氹

死番去睇你班韓國雞

你個d係例外！！！！！！！！！！！！！！
明明肥妹仔就好好脾氣

你d垃圾pointt咁撚主觀

你就咁放低句負皮有咩point講到？

肥婆多數性格黑人憎心地唔女木

又盲反！！！！！

肥婆極度自卑
如果話佢肥實俾佢屌
成身肥油又臭到仆街
撘車坐埋你個位
一日到黑淨係識幻想自己瘦
把口又唔撚停

肥又點做咩無啦啦話人肥，你笑人肥仲想人地笑笑口咁對你？？ 似係你有問題多d

唔怪得小李都唔捨得分手

邊個小李

欣儀個男朋友

條女咁似加啡貓既

1.一般肥妹仔脾氣好d,相對少公主病

睇完第一句已經知唔駛睇

因為呢一點已經勝過其他

粗重野留返比樓主

肥妹仔真係好正囉

死肥婆

我dllm

我係就好例子

屌你老母！！為左增加說服力係度扮肥妹仔
到底你有幾憎肥妹仔

我唔憎肥妹仔呀
對慣左自己

想幫肥妹仔舔閪

如果你真係肥妹仔又點會係咁踩低肥妹仔

自己死埋12邊打飛機啦

不了 唔想養人形豬

因為我咁肥咁多缺點都有人錫
唔恨得咁多

請尊重謝謝

無人想知

想講你知

你頂唔順肥妹仔嫁啦

咁繼續講囉，學野

頂唔頂得順我自己點會唔知！！！！！！！dllm

因為你未遇到典型肥妹仔
就好似我依種
身邊全部肥妹仔都係咁

日日買幾盒雪糕俾我任食先
肥妹仔最鍾意楝起隻腳食雪糕

有無bmi 25 既絲?

有三個死肥婆負評！

咁格西既真係肥妹仔都無用！！！
但係大部分肥妹仔都好nice!!!

8 . 肥妹通常姓「死」